CIA ：拉登電腦有龍珠、銀魂、火影忍者、FF7盜版遊戲動畫

被認定為國際恐佈組織阿爾蓋達的領導人之一賓‧拉登，在 2011 年被美軍殺害，當時在他的隱藏之處內尋獲的電腦，交予 CIA 美國中央情報局進行深入調查。而在本日（香港時間11月2日）凌晨 CIA 在網路上公開這部電腦內容量321GB 的共 47 萬個檔案，當中發現拉登電腦有《Final Fantasy VII》、《龍珠》、《銀魂》、《火影忍者》的盜版遊戲與動畫、《New Super Mario Bros》等 DS 盜版遊戲、《Resident Evil》（Bio Hazard）盜版電影。

美國中央情報局 CIA 在香港時間今日（11月2日）凌晨公開拉登電腦共 321GB 檔案予公眾下載。當中涉及侵犯版權的檔案、有關於美軍情報的檔案已經被過濾，但 CIA 公佈了這些檔案的內容列表。有些檔案頗為有趣，雖然未知是否拉登本人享用，但肯定他或者他的助手曾經享用過有關內容。

NDS 遊戲：New Super Mario Bros、Animal Crossing

電子遊戲：Final Fantasy VII、Army Men 2、Zuma

電影：Resident Evil、Batman Gotham Knight、Antz、Cars、Chicken Little、Ice Age：Dawn of the Dinosaurs

動畫影片：Naruto、Bleach、Dragon Ball、Storm Rider – Clash of the Evils、Devil May Cry

除了以上的電子遊戲、電影之外，拉登亦搜集了不少 CNN、National Geographic 的紀錄片。我們很難想像拉登會玩 Animal Crossing 這款生活型村莊遊戲。當然這些檔案只是在他的電腦發現，未知是否真正接觸過。另外早前有消息報道，拉登電腦內存有不少色情內容，但在今次公開的檔案清單中就未有發現。

CIA 因不明原因暫中止公開
除了以上娛樂專用內容外，CIA 當然也尋獲不少阿爾蓋達組織的記錄。例如 有1.8萬個資料檔案、7.9萬件聲音與相片檔案、拉登本人演說的錄音與錄影、拉登與家人拍攝的家庭影片。

中央情報局原本把所有檔案（除侵犯版權與美軍機密檔案外）全部公開。但由於「技術問題」在本文截稿時（11月2日下午）官方暫停了公開檔案，所有連結都變成失效。CIA 早前指出檔案雖然經詳細審查，但亦可能會有 malware 等有害程式潛伏於檔案中，要求下載人士注意。

CIA 有關於今次事件的官方網站：

無av打死我都唔信
btw FF7

再一次證明所以組織只係為左利益, 並冇什麼偉大嘅理想,一切都只係口號

想像唔到拉登玩 animal crossing

毒撚mode

拉登睇ice age嗰陣究竟諗緊咩

屌諗起iron man 3嗰條撚屌mandarin

登仔係咪好同情曉？

完全估佢唔到會玩animal crossing同ff7
如果已經投咗胎，有緣一齊毒吓

佢就係帶土

拉登：讓世界感到痛楚

雷千勁

拉登其實係毒撚黎

上年沙特國王去日本 佢班靚大舉去老秋掃貨

佢似鼬多d
拉登以前係幫美國做野
後來反面
跟住搞壇911（滅族）
美國有籍口以反恐理由出兵

打機睇動漫同理想有咩衝突？

我要恐襲美國，說到做到，這就是我的忍道

火影post無處不在

咁你又錯

人地唔係支那 香港堆有錢佬
2隻眼只有錢

佢本身是有唔少家產 生活仲好好
去左去反蘇聯 後來反美國

問問拉登。。。雷。千。勁

原來曉係拉登嘅人生導師

其實可能只係佢個仔玩啫